《多圖》白色比堅尼美女教狗狗游水

IG?

咁都負皮？

對波假到咁唔負評對唔住自己

好硬好實喎ching

冇片仲唔負皮你？

方力申. jpg

明顯假波
樓豬青頭仔

睇開波都知一定係假波啦